［安達］深黃議員印banner被拒

見到真係好心痛有冇人可以幫幫佢
我唔想許有為條民建聯撚樣當選呀

推

推，許有為好撚賤格

咪就係 但成邨廢老新移民 蕭又唔夠民建聯多資源 我真係好急

香港本地冇/少廠房
有小小難搞

自己畫，又便宜

Push

睇黎我地都要抵制ebanner.
BTW, 張相係ebanner 平台

已叫屋企全部投3號！

多啲出來宣傳 一樣有效果

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

平時泛民搵邊個印

錢都唔撚退？

我地幫佢貼連儂牆囉

香港都有得印啦

我覺得呢個人講d唔講d故意製造話題
e-banner印橫額有兩種質料
一種係普通帆布 另一種係高清帆布
佢地普通帆布係支那印
係支那唔會比運黎香港
所以e-banner一律會叫人加錢印高清
高清係香港廠印

利申: 我同e-banner職員確認既

只可以話佢唔熟囉，素人唔出奇啦，聽聞最後佢都加咗1500連急件費去做。
1600蚊6張都幾貴

貼連儂牆

唔好比許有為當選呀

push